[49000]屌你老母原來當年莫耶斯差啲簽到Kroos！

如果你是曼聯領隊，
二選一的話，你會選擇誰？

Van Gaal就給了他的答案。

Kroos:「Moyes當年來見過我，和曼聯的合約基本上也談妥了，但後來他被解僱，Van Gaal來了，這讓情況變得複雜。他有自己的建隊計劃，後來曼聯很久沒和我聯繫。」

49000抵撚死啦！活禾特落地獄死全家。

都爭唔贏fred 同麥湯啦

差D冇左3個歐聯

呢個真

你搞錯咗, 本來嗰3個歐聯係屬於我獌嘅

就算有MESSI都無撚用 唔識用咪一9樣

49000無一隻係無辜。